如果你得返一日命，又未玩過女人

會唔會去叫雞/強姦

試過問a0朋友呢個問題，佢話會留係屋企陪家人

強姦樓主

樓主屋企係邊

山頂

屋企廚房幾大

同你個屎忽一樣大

樓主剩返一小時命，又未玩過男人，會不會去